{ "translations": {
    "Copied!" : "已複製！",
    "Not supported!" : "不支援！",
    "Press ⌘-C to copy." : "請按 ⌘-C 以複製。",
    "Press Ctrl-C to copy." : "請按 Ctrl-C 以複製。",
    "First run wizard" : "首次使用精靈",
    "Add your profile information! For example your email is needed to receive notifications." : "加入您的個人資訊吧！舉例來說，我們需要您的電子郵件地址才能在您需要時收到通知。",
    "Add your profile information! For example your email is needed to receive notifications and reset your password." : "加入您的個人資訊吧！舉例來說，我們需要您的電子郵件地址才能在您需要時收到通知並重設您的密碼。",
    "Add your profile information! Set a profile picture and full name for easier recognition across all features." : "加入您的個人資訊吧！例如加入大頭照和全名可以讓您在各種功能的介面當中快速被找到。",
    "Add your profile information! Set a full name for easier recognition across all features." : "加入您的個人資訊吧！例如加入全名可以讓您在各種功能的介面當中快速被找到。",
    "Add your profile information! Set a profile picture for easier recognition across all features." : "加入您的個人資訊吧！例如加入大頭照可以讓您在各種功能的介面當中快速被找到。",
    "App recommendation: Nextcloud Calendar" : "推薦功能: Nextcloud Calendar",
    "Schedule work & meetings, synced with all your devices." : "排定工作和會議時間，並與您的所有裝置同步。",
    "App recommendation: Nextcloud Contacts" : "推薦功能: Nextcloud Conracts",
    "Keep your colleagues and friends in one place without leaking their private info." : "將您的同事和朋友的聯絡資訊整合在一處，且不洩漏他們的個人資訊。",
    "App recommendation: Nextcloud Mail" : "推薦功能: Nextcloud Mail",
    "Simple email app nicely integrated with Files, Contacts and Calendar." : "簡潔的電子郵件應用程式，與檔案總管、通訊錄、行事曆完美整合。",
    "App recommendation: Tasks" : "推薦功能: Tasks",
    "Sync tasks from various devices with your Nextcloud and edit them online." : "藉由 Nextcloud 從不同裝置同步工作項目並在線上進行編輯。",
    "App recommendation: Deck" : "推薦功能: Deck",
    "Kanban style organization for personal planning and team projects." : "看板風格的組織，用於個人計畫與團隊專案。",
    "App recommendation: Forms" : "推薦功能: Forms",
    "Simple surveys and questionnaires, self-hosted" : "自託管的簡單調查和問卷",
    "App recommendation: Recognize" : "推薦功能: Recognize",
    "Smart media tagging for Nextcloud" : "Nextcloud 的智慧型媒體標記",
    "App recommendation: Group folders" : "推薦功能: Group folders",
    "Admin-configured folders shared by everyone in a group." : "管理員設定的資料夾，與群組中的所有人分享。",
    "About" : "關於",
    "A welcome and introduction wizard for Nextcloud" : "Nextcloud 的歡迎及介紹精靈",
    "This application enables a pop-up window when a user first logs into Nextcloud. This window welcomes new users to Nextcloud, and contains links to the standard desktop client, Android app, and the iOS app. The window also shows a link for accessing Nextcloud via WebDAV. At any time, the first run wizard can be opened again via link \"About\" on settings menu.\nThe First run wizard can be customized to meet specific design goals, or to change links and messages. Create an appropriate theme following the Theming documentation, and changes to the look and feel of this Wizard are simple. More information is available in the first run wizard documentation, as well as the theming documentation." : "此應用程式會在使用者第一次登入到 Nextcloud 時會顯示一個彈出式視窗。此視窗會顯示歡迎 Nextcloud 新使用者的訊息，並包含到標準桌面用戶端的連結、Android 應用程式以及 iOS 應用程式。此視窗也會顯示透過 WebDAV 存取 Nextcloud 的連結。首次執行精靈隨時可以在設定選單中的「關於」連結再次開啟。\n首次執行精靈可以自訂以符合設計目標，或是變更連結與訊息。檢視佈景主題文件以建立對應的佈景主題，變更此精靈的外觀與感覺相當簡單。更多資訊可在首次執行精靈以及佈景主題的文件中看到。",
    "Start using {cloudName}" : "開始使用 {cloudName}",
    "Welcome to {cloudName}!" : "歡迎使用 {cloudName}！",
    "Extend your cloud" : "延展您的雲端",
    "Find more than 100 apps in the Nextcloud App Store to customize your cloud:" : "在 Nextcloud 應用程式商店中尋找超過一百個應用程式來客製化您的雲端:",
    "Groupware apps like Calendar, Contacts, Mail" : "協作應用程式，像是日曆、聯絡人、電子郵件",
    "Communication with Nextcloud Talk" : "透過 Nextcloud Talk 傳送訊息或通話",
    "Collaboration apps for document editing" : "用於文件編輯的協作應用程式",
    "Security and authentication features like two-factor authentication, SSO and ransomware protection" : "按權與驗證功能，如兩階段驗證、SSO 與勒索軟體保護",
    "Many others like a music player, a password manager, a kanban app, a download manager or a Markdown editor" : "許多其他功能，如音樂播放程式、密碼管理員、看板應用程式、下載管理程式或 Markdown 編輯器等",
    "Browse the App Store" : "瀏覽應用程式商店",
    "Stay in sync" : "保持同步",
    "Nextcloud gives you access to your files wherever you are." : "Nextcloud 讓您無論身在何處都可以存取您的檔案。",
    "Our easy to use desktop and mobile clients are available for all major platforms at zero cost!" : "我們簡單易用的桌面和行動用戶端在各大平台上面免費提供！",
    "Get the apps to sync your files" : "下載應用程式來同步您的檔案",
    "Desktop client" : "桌面用戶端",
    "Android app on Google Play Store" : "Google Play 商店中的 Android 應用程式",
    "Android app on F-Droid" : "F-Droid 中的 Android 應用程式",
    "iOS app" : "iOS 應用程式",
    "Connect your desktop apps to %s" : "將您的桌面應用程式連結到 %s",
    "Connect your calendar" : "連結您的日曆",
    "Connect your contacts" : "連結您的聯絡人",
    "Access files via WebDAV" : "透過 WebDAV 存取檔案",
    "Download macOS/iOS configuration profile" : "下載 macOS/iOS 描述檔",
    "Get support or participate" : "獲得支援或參與",
    "Start contributing" : "開始貢獻",
    "Do you want to get a certain improvement in Nextcloud? Did you find a problem? Do you want to help translate, promote or document Nextcloud?" : "您想要取得 Nextcloud 特定的改進嗎？您有找到問題嗎？你想要幫忙翻譯，推動或是寫 Nextcloud 文件嗎？",
    "Become part of the Community" : "成為社群的一分子",
    "Enterprise support" : "企業級支援",
    "If you run Nextcloud in a mission critical environment where security and compliance are important, you need the certainty of Nextcloud Enterprise." : "若您在安全性與法遵非常重要的關鍵工作環境中執行 Nextcloud，您可能會需要 Nextcloud Enterprise。",
    "Learn more about Nextcloud Enterprise" : "取得更多關於 Nextcloud Enterprise 的資訊",
    "Get more information" : "取得更多資訊",
    "The Nextcloud documentation for home users:" : "家庭使用者的 Nextcloud 文件:",
    "User manual" : "使用者手冊",
    "Admin manual" : "管理者手冊",
    "Developer manual" : "開發人員手冊",
    "You can also ask for help in our community support channels:" : "您也可以在我們的社群支援頻道尋求協助:",
    "the Nextcloud forums" : "Nextcloud 論壇",
    "A safe home for all your data" : "您資料的安全屋",
    "Our values" : "我們的價值",
    "Nextcloud puts your data at your fingertips, under your control. Store your documents, calendar, contacts and photos on a server in your company, at home, at one of our providers or in a data center you know." : "Nextcloud 將您的資料置於您觸手可及之處且在您掌控之下。將您的文件、日曆、聯絡人與照片儲存在您的公司、家中、我們的其中一個提供商或是您所知的資料中心的伺服器上。",
    "Host your data and files where you decide" : "在您決定的位置存放您的資料與檔案",
    "Open standards and interoperability" : "開放標準與互操作性",
    "100%% open source & community-focused" : "100%% 開放原始碼及以社群為中心",
    "Learn more about %s" : "了解更多關於%s",
    "This Nextcloud is on version %s" : "此 Nextcloud 版本為 %s",
    "%s gives you access to your files wherever you are. Our easy to use desktop and mobile clients are available for all major platforms at zero cost." : "%s 讓您不管身在何處都可以存取您的檔案，我們免費提供各大主要平臺上簡單易用的桌面和行動裝置用戶端。",
    "Set up sync clients using an <a href=\"%s\">app password</a>. That way you can make sure you are able to revoke access in case you lose that device." : "使用<a href=\"%s\">應用程式密碼</a>設定同步用戶端。這樣，您可以確保遺失裝置時撤銷該裝置的存取權。",
    "Connect other apps to %s" : "連結其他應用程式到 %s",
    "Besides the mobile apps and desktop client you can connect any other software that supports the WebDAV/CalDAV/CardDAV protocols to %s." : "除了行動裝置應用程式及桌面用戶端，您可以連結任何其他支援 WebDAV/CalDAV/CardDAV 協定的軟體到 %s。",
    "Server address" : "伺服器位址",
    "Use this link to connect your apps and desktop client to this server:" : "使用此連結將您的應用程式與桌面用戶端連結到此伺服器:",
    "Copy link" : "複製連結",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼簿",
    "Get help" : "取得協助"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}